發現有個YOUTUBE CHANNEL 叫 BOMBA 都幾好笑 點解紅唔起?

好似無乜人提
D創作都幾正幾好笑
都幾多VIEW 點解無人提?
睇佢地D廣告片笑到我肚痛

其實大多數網民都好單細胞思考
與其日日出post
不如正正經經拍啲有質素既野黎比人睇下啦

唔明咩意思WO CHING

你睇埋我個份就得

過曬氣啦，條道歉片睇到火都嚟